微信小遊戲： 跳一跳 幾上癮

估唔到呢隻小遊戲幾上癮
玩到唔停手
有無人都有玩

信就信 唔信就唔信 乜撚野叫微信

我朋友隻貓成日玩